time to do something。

自殺三部曲：
第一部：生化武器；大量製造迷幻劑再灑落市區，要做到20%以上人口受到影響
第二部：性別轉換；用係黑市賣迷幻劑賺返嚟嘅錢去變性，預期三到五年內完工
第三部：接受死亡；以自己有興趣嘅方式自殺，暫時諗到可以係天空之鏡鹽湖吸入過量惰性氣體而死

大家有冇啲咩建議oh, and kys.

可唔可以比D惰性氣體我

乖喇 唔好成日沉醉係自己嘅世界到
多啲出下街見識下

想我見識啲咩，舉啲例子聽下

俾個簡單啲嘅你，知唔知邊度買充氣球嗰啲氮氣罐？
攞個水樽整個防毒面具，樽蓋連落個器罐到，氣罐開最細，慢慢呼吸直至失去意識。

以上講既全部都會拍成記錄片，係我死後自動上載上影片分享網站。

唔知 邊到有得買

冇記錯helium應該都得。

其實買包碳會唔會仲好呢?

會死得慘好多。

有變態佬呀

我愛你 兔仔